\cvsection{Distinciones}

\cvachievement{\faCertificate}{Diploma de Honor - Concejo Municipal de Rosario (2018)}{Reconocimiento tarea para acelerar la detección de distintas enfermedades a partir de métodos bioquímicos, biotecnológicos y genéticos}

%\divider

\cvachievement{\faTrophy}{Third position Best Poster Award - ISCB - LA (2016)}{Using oxford nanopore minion technology to deeply explore
metagenome functions in the argentine human microbiome dataset characterized by illumina 16s metagenomics pipeline}

\cvsection{Becas Obtenidas}

\cvevent{Programa BEC.AR}{Financiada por Ministerio de Educación}{2018}{}
%\begin{itemize}
%\item
Beca de Maestría en Ciencia y Tecnología para profesionales argentinos en el Reino de España.
%\end{itemize}

\divider

\cvevent{Beca interna doctoral para temas estratégicos}{Financiada por CONICET}{2013}{}
%\begin{itemize}
%\item 
Laboratorio de Genómica Médica y Evolución - Instituto de Ecología, Genética y Evolución de Buenos Aires. Director: Dr. Hernan Dopazo.
%\end{itemize}

\divider


\cvevent{Beca inicial en el Área de Bioinformática}{Financiada por MINCyT-CYTED}{2011}{}
%\begin{itemize}
%\item
Proyecto Genoma (MINCyT-CYTED).Laboratorio de Agrobiotecnología. FCEyN - UBA.
%\end{itemize}

\medskip

\cvsection{Visitas Científicas}

\cvevent{Proyecto DEANN, convocatoria IRSES}{Programa Marie Curie PIRSES-GA-2013-612583}{Abril - Junio 2014}{Barcelona, España}
\begin{itemize}
\item Universitat Pompeu Fabra. Departamento de Ciencias Experimentales y de la Salud
\item Centro de Investigación Príncipe Felipe (Valencia). Laboratorio de Genética Computacional
\end{itemize}


%\cvsection{A Day of My Life}

% Adapted from @Jake's answer from http://tex.stackexchange.com/a/82729/226
% \wheelchart{outer radius}{inner radius}{
% comma-separated list of value/text width/color/detail}
%\wheelchart{1.5cm}{0.5cm}{%
%  6/8em/accent!30/{Sleep,\\beautiful sleep},
%  3/8em/accent!40/Hopeful novelist by night,
%  8/8em/accent!60/Daytime job,
%  2/10em/accent/Sports and relaxation,
%  5/6em/accent!20/Spending time with family
%}

